# Задание 1
## Текст задания
Реализовать фаервол на iptables, в котором будет разделение на цепочки(chain) по указанным критериям:
 - цепочка для адресов, которым разрешено все (все порты)
 - цепочка для адресов серверов баз данных и контейнеров с приложением, которым разрешено все
 - цепочка, в которую будут заноситься адреса пользователей, которым нужен доступ по требованию. Им также разрешено все
 - цепочка, в которую будут заноситься адреса пользователей с временным доступом, им разрешены только определенные порты
 - цепочка, в которую заносятся порты, смотрящие в мир
 - остальной траффик блокируем и все что блокируем - логируем. Для каждой цепочки организовать свой файл лога. В выводе iptables -L каждый добавленный адрес должен быть подписан именем

## Реализация
В файле `firewall.sh` представлен образец скрипта с демоданными (IP адресами и портами) в соответствии с условием задания